又係90後！90後男子襲警被捕！

93歲翁襲警被捕！上午11時許，姓洪（93歲）老翁於輕鐵元朗康樂路站附近過馬路時，疑因貪方便「衝紅燈」，一名警員巡經見狀，遂上前將他截停及票控，期間有人突然情緒激動揮拳襲擊警員。警員猝不及防，臉及手受傷，清醒送博愛醫院治理。老翁涉嫌襲警被捕，案件交元朗警區刑事調查隊跟進。

90後可恥

清醒送博愛醫院治理

又一星期SL

90後目無法紀

暴龍哥：九十後九十後，九十歲後呀，燒片

而家啲九十後真係無法無天

比個90幾歲阿伯打到送院

而家啲90後唔話得

渣架
辣殺

九成老屈

真係廢撚到